其實係唔係好多未搭過巴士去大西北？

因為我發現好多人係港島同九龍去元朗 屯門
只要巴士到顯示下個站係屯門/大欖隧道轉車站
好多時都會即時有人由上層走落去下層等落車
佢地唔知其實仲有最少10-15分鐘車程
搞到係到白企
有無人九龍同港島可以解答下

Push

因為佢地要轉車？

利申住大西北

鄉下地方未去過有幾奇
你第一次去旅行都會唔知頭唔知路啦
利申大西北狗